有冇邊間鴨寮數據卡排檔係黃店？

要洗錢都要用落自己人度

留名

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕